想買部文書notebook俾呀媽

小弟老母生日，想買部notebook俾媽子，budget 大約七千內。主要用離上網，用下word/excel。巴打們有無行貨推介？

acer swift 5/asus zenbook?

tg?